[玄學家召喚］ 民間特首於泰國墮馬對2017特首選舉有咩啓事？

劉，華會墮馬

1. 中共勢力已全面覆蓋秦國
2. 港獨無望、民主改革失敗
3. 普選？2017 一定唔得